美國國務卿蓬佩奧宣布一系列對華新措施 包括禁止中國電訊在美營運 清除Appstore中國apps！

芝麻人無得用wechat

禁止華為手機等預載...

嘩 真係連消帶打 唔留手

姐係所有來自中國既apps都要落架?

係

唔係咁開心啊

除非v7係美國apps

救救樓主

Secretary Mike Pompeo delivers remarks at the State Department — 8/5/2020

大陸download app 係咪都係apple app store?

用Apk囉

佢仲有話會保護6位被港共通緝既民運人士啊

日日新鮮 鑊鑊金

嘩..包唔包香港同台灣d apps同game?
但係唔上架都裝到

Ios點用呀
愛國人士最鍾意用apple

華為用唔到美國app同一部垃圾冇咩分別

但D死忠會自己down apk?

愛國人士請用返HW

玩咁大

見到zoom股價無跌就知道9成無料到，大把方式避到。

但邊有咁多死忠

想像唔到支那人 iPhone 無wechat 用點算

睇下美國去幾盡
美國廢青話用VPN down tiktok
有印度人話咁樣係印度唔work

Tiktoker未日
當奴侵呢鑊輸撚緊都似

預載，即係個d跟機apps，唔係用唔到到。

如果download咗嗰啲app會喺手機自動消失就perfect

你以為
自己睇下幾多ON9
無join twitter就即開 有就trending set US

呢啲片都拍到咁造作 真係要ban....

叫寫app既人寫code可以令華為機會用唔到

join twitter 啦屌你

唔知包唔包香港呢

連window都賣緊俾貨俾全世界，邊得閒無條件同錢作對。

科技制裁戰
新冷戰 新常態

日日出招
藍絲手足輸了

輸撚晒

同侵佢對 定 同錢作對
等商家自己諗

用VPN先玩到
肯定玩多幾次就唔玩 轉返IG新出個apps

究竟玩抖陰依班人有幾多呢
睇民調又唔係好覺有影響

Tiktok都要搞到9月

當佢真係禁哂支那app
你估要幾耐

應該幾多中小學生

推

高招
即係華為機會冇Google Play, 冇FB Twitter Whatsapp IG用
咁佢點賣去歐洲

應該同tiktok 一齊封啦
印度都唔係搞左好耐姐

Wechat 表示

平時有留意開班tiktoker/gen z Twitter
呢堆死忠可以剷平成個dc都得
佢地覺得侵而家拎左佢地條命一樣
個反彈一定玩死侵

中國都用唔到你講堆野
裝黎做乜

支那都冇俾過Facebook Twitter Amazon Google 入嚟人地封好撚正常姐

改左apk or ipa 啲人裝完 管唔到仲麻煩
不過好似可以ban埋apk同ipa呢啲方法

大陸都無人用正版windows

富途牛牛？Reddit?

全世界淨係睇到美國封apps
睇唔到中國封apps

未必
比我係支共即落本整free VPN比美國廢青down
problem solved
反正都一直做緊一樣野比牆民

除非印度所有isp會有firewalls sensor走tiktok
唔係既話我諗唔到點block

歡迎IT狗指教

後生果班
特別18-22果浸
仲唔好唔記得
呢家反侵個浪潮聲勢浩大
十個poll入面
有九個都講侵落後緊china joe 最少5%

我係支那就對等還擊啦, 趕apple出支那啦

好多都無腦
但我試過說服到
大家努力打好tiwtter線

但美國唔會比支共vpn入侵啦

印度都封到tiktok
美帝有心要封有幾難 係睇下去到幾盡

真心一問其實係咪只係移除美國appstore入面嘅中國apps ？

問香港都算
台灣？你個腦忽撚咗？

係
Btw呢家香港當成中國看待，會唔會香港app都要下架
It狗要失業了

粗暴干涉中國內政！
堅決反對

北韓都封到啦 何況美國

時辰到

其實係影響中國以外地區

同你宜家係香港區apps store搵唔到抖音咁

中國華為 要宣揚比外國知
中國用唔到既 外國一樣用唔到

正路美國啲人想用tictok就會轉加拿大區download, 始終響美國轉區好容易
但係據我了解美國加拿大同墨西哥既電話係somehow 通既, 個禁令影響區域可能會比想像中大

zoom名義上係美國公司

有爛老母

真?
但咁大影響佢兩個無出過聲?

其實同轉日本區 down日本game原理一樣
Apple id 轉中國一樣down到

咁即係大把方式避。

大陸內銷電腦可以唔跟os
班仆街多數買剩機裝開心版

咁梗係唔係擺明車馬啦
其實好多VPN都係中資

sor an狗 想問ios 真係無計裝第三方apps 架咩 轉地區得唔得啊 jailbreak 又得唔得

Ms收購左抖音 就可以係美國用
V7就用唔到了

印度點同美帝依種左膠當道嘅大國

得 用apple id轉地區 down日本game咁姐

我又睇唔到制裁到d 咩， 套路和貿易戰一樣，
d 大豆都唔知賣唔賣得出

呢個我當然知
但我唔覺得美國佬無諗過呢個問題

支那人個個都係支那AppStore ID
對佢地班垃圾唔會有影響

apple 都唔會有錢唔搵

咁我諗後生個班都會轉地區download tiktok 架啦 反正free apps 又唔洗鎖credit crad 開多個支那apple id 囉

但係到時就算中國apple store都未必有, 我估

佢下架只係令你無咁方便更新
轉個地區就解決到

主要效果係要嚇人, 老實講自由世界冇話ban左咩就down唔到咩, 好似BT咁美國政府同FBI日日都mon住, 但係咪一樣好多人用.

更重要既係啲app當變成非法, 咁公開可以用嚟逃稅既wechat pay仲可唔可以響美國境內用?

如果無 咁v7收得皮

中國禁美國app啦
Spotify, office, itunes, Netflix....

你覺得佢ban wechat機會大唔大

講到尾都係睇美國去幾盡
國內又好多左膠屌 咩what abt free market
how are we different from china
能力上就一定做到嘅

一定要ban

可以轉地區

嘩

要睇下侵ban唔ban埋v7 pay
照計落左架都會ban埋

其實會ban 埋香港 app

不過唔ban 香港app
又會比支那人扮香港公司

我都要經常用wechat
玩咁大！！

叫班小粉紅以後拎咩黎打飛機

Waaa好開心喎

正

班撚樣唔講下fb入唔到中國既？
自由市場

leftard TDS 係咁

德政

印度帶頭 跟住美國
美國會唔會影響到澳洲呢

蟈產手遊

一定啦
日本都ban緊

上唔到美國區姐

日本ban緊抖音咩

根據AppInChina的估計，目前在中國內的App Store中大約有60000多款遊戲，除去無內購的免費遊戲，至少有4/5沒有獲得版號，相關公司可能會立即失去該平台的收入。
截至8月1日上午9點，已有超過26000款遊戲從App Store下架，且數量還在增加中，而前一天的遊戲下架數量則為447款。
7月初曾有從業者透露，蘋果已向開發者下發最後通牒，要求所有遊戲要在7月31日前提交版號資質及相關證明，否則從8月1日起，所有無版號遊戲將被蘋果App Store全部下架。

原來已經做緊野

根本中國有今日都係靠美國
相反美國唔需要中國
全世界最無資格反美就係中國

pompeo都explict講左會ban we7啦

比pomepo做到總統
真係不得了
彭斯做到嘅話直情出兵

轉地區照用

莊閒不分嘅下場

呢個係中国自己大清洗

有app store咁又有冇Google play份？
講真次次download之前都要google先真係幾煩

中國好嬲 一陣又反制

好呀

要包啦屌
之前就係成日俾香港做法律罅入伏

正確啲嚟講係靠個諾貝爾和平獎嘅左膠力架得主

Apple（中國地區）

台灣ok, 香港唔得

小米 vivo OnePlus

iOS 無得down, 要jail迫

買咗apple既藍絲咩都用唔到

大好了，不用再search game 大把大陸字app

劉鶴要留學了

Ipa一早無左

Push

Vpn唔可以係支那，要係美國本土

新出華為已經冇咗playstore

唔係撤出咗香港咩

冇wechat支那人真係死得

冇錯

加拿大無咩人用tiktok,

利申當地人

Jailbreak宜家好難，會磚。同更新太快。無人會jailbreak

how?
禁到jail break?

無支那app, 其他app一樣揾錢

App會落架

奶共apple有無咁順灘呀，
Apps抽分成油水位黎個喎

祖國可以強大了，中國或成為最後贏家

姐去中國化
中國又去美國化

你break下Lo

Really
How come? Candians have higher IQ?
Any Chinese apps are popular in Canada?

如果當年中國冇得用windows,同埋呢啲手機OS
就算文明唔大倒退,起碼都唔會入侵到人地既文化

翻牆入中國

如果將所有地區AppStore嘅V7同一堆中國app都下架

vpn係好易整，但實有人係唔想/廢事整
之後有一堆人覺得煩唔想搞vpn最後搵個新平台/戒抖音
跟住班網紅見人氣低左都係會去新平台/減少上傳
循環下去就好快收皮

香港人唔該多啲表態 依家係重要時刻黎

用開AN 撚知IOS咩情況

望就係咁望
不過你估吓有幾多tiktoker係收支共錢

網紅
KOL youtuber bloger

抵撚死

我国将大力反制，把美帝那些腐败不堪的Apps下架！

美國廢青係零舍犯賤

咁美國佬咪無game玩全部都係騰訊出

wechat係最後一個可以同大陸聯系軟件（民間正規），ban埋美國d間碟二奶粉紅就慘了…只有大陸放寬番whatapp之類先掂了

清洗中共勢力

點會有可能放寬

apk永遠比唔上預先安裝
仲要app store下埋架
打擊唔細

好心美國人玩番ig , youtube啦玩埋D大陸app

轉支國server

你講笑？ 全部手機驚都係騰訊？

咁當然煩d啦
但唔好睇少廢青&盲反侵有幾鬥氣
& 我都90%肯定最多人科呢班tiktoker有收支共錢去搞旺個platform

Good news

哇

好屈機

應該只清美國app store?

即係wechat係美國仲用唔用倒？

呢D平台要有人氣
無新血加入都玩唔得耐
睇下高登就知
如果好似當年ban HKG+既同時
美國即時推出一樣既野取代佢
可能會好多人轉會

取消左香港關係法，一個中國咁睇應該要包。

嘩，仲爽過制裁港共茄喱啡，五毛快D出嚟放負啦！

好多
岩岩係澳洲都識到個女仔，十幾歲有千零followers
TikTok 都俾錢佢拍下片，又可以係 app 即時收錢
後面個條水俾想像中大

more
支共點比錢佢
可以app收錢？
即係之前呀嬌係支共app打賞囝囝咁？
點解外國人要做呢d柒野

哇 震撼 效法印度佬

依家咁做 味平等
某強国會唔會出黎強力讉責
呢個自己一早做緊嘅行為

咁樂觀？

三毛打手會當睇唔到

反制美帝 唔俾買iphone

大家睇睇留言同其他美國人反應
國際戰線要幫手澄清堆陰謀論呀

唔夠喎
仲仲未禁止「人」呢個

如果拜登當選會唔會取消返？

石頭供不應求

no trust CCP

唔會輸
美國行選舉人票輸乜？

咁華為點算好

唔會。而家做到超跨張，但受美國人歡迎就得。
decouple就結果。

iphone 又有得炒？

講vpn玩tiktok嘅人 忽略左最強大嘅稅務部
郁下d網紅嘅收入佢地只會號召人轉場

參考大陸

全面開打

Zoom係美國公司

正解

怕你麼?
我天朝泱泱大國, 之前比啲APP去你地國家上架係本住分享既心先咁做
而家習總書記話要實現內部大循環, 有我地自己巿場都夠
我建議所有中國企業同中國人立即撤出美國, 返去一齊大循環

Android 係咪應用程式？

如果電話冇 android

唔識ios就出少句聲柒少陣啦

Push.

唔係， android 係個os system, 基本上open source 嚟，任何人都用得嚟開發，但唔俾預載google play 經已奶夠奶嘢

逼d大陸app出售美國業務?

係就快。APPLE去越南、印度，令印度坐大。到時咪話唔驚。

基本法腐乳

好弱..

好波，做得好！

呢個會將行動嘅重點集中返係國家資料安全度，
唔會俾人借意話係刻意針對抖音，其他唔處理

Ban wechat 係斷中共對外多用途戰略
錢 呢個肯定定 就算每次交易收幾仙都可以發過豬頭 而且引鬼佬水魚用 更加要求外國用支付寶 到關鍵時刻有機會偷錢 控制app使用權

發放假消息比傻閪中國狗 啲係外國中國人 佢地除非識得多語言 wechat就變成中共控制每個人行動最佳手段

個app可以買賣 咁中共就控制啲人只去有呢個app既國家 變成時間愈長愈容易控制國家運作

結論係中共分析出唔同既企業未來路向 包括美國既戰略 之後比呢啲企業同國家更快作出對應 而且好明顯中共分析好多都中

嚟喇嚟喇

Ios 轉個地區id咪download 到囉
日本game你地都係咁download

HSI升左係唔係代表經濟好左？

最近五毛少左問：美國出招未？又話制裁？

斷佢米路 一陣歐洲都跟
支狗可以靠內銷了

希望肥蓬快過豆侵
豆侵個貿易戰同中興無限期延期
傾極都有

你講野真係好低b

不過而家好多都係扮哂其他地方出嘅公司牌子 睇黎將會扮得愈來愈積極

點解淨係禁華為
唔全面ban哂所有中国牌手機

up

Push up

推
Thanks

唔係支共俾
係 TikTok 俾
咁就好易明啦，你講支持支那野就一定俾多啲，所以個班多 followers 既人咁反對咪咁解
我同意創意係值一個價，但如果要改變人既政治觀呢個係好大問題

汁 拯救樓主

對等

其實好多人用緊既影相/執相apps都係芝麻
制裁埋呢啲安全野都唔出奇

屌那星個啲美圖 app 十隻有九隻係支那出

我用snapseed好多年

岩岩有個民調，超過7成美國人認同要打9支那

係咪好似Dick talk 咁避?

有新市場
科技巨頭:反侵 不了

呢招真係幾絕

push

g 持

跟住有條友好快喺呢度散播負能量
話美國唔制裁唔做野

Great

唔係好夠 再加碼

講句難聽D trump trump 歸西就到彭斯

華為依家啲新機唔係已經無哂google app喇咩？
定依家連舊機都想ban埋？

其實佢ban可以睇係夾硬迫佢開放其他通訊app入中国因爲外國用唔到we7 咁你係中国入邊就要裝其他通訊app咁你官方又要ban曬啲通訊app
理論上要解封通訊app由中国對外溝通

同埋we7成撚日好多假新聞同啲圍爐飛機文不停加強對黨嘅忠心依家要減少中共對海外華人嘅洗腦

下個月開始應該進入直路

係
仲有近年中國人多左係外國同大企業傾生意
當中有D好既概念就比中國拎左
令中共覺得實力大小係睇發揮一樣野去到幾盡
一個好既IDEA就可以扭轉劣勢

攪777先啦

包埋香港？

罰你重睇

中方：讓狂風雨來的更猛 後果自負

Secretary Pompeo

準備又要用石頭 整自己隻腳

左邊2個, 搵崔天凱同趙立堅黎key

以其人之道 還治其人之身

中國報復蘋果未

無playstore都已經無人會買

而家連華為store都唔俾有

有次youtube睇到條片搵d kol拍話話無playstore唔怕有華為store,而家乜都無

賣比美國咪用到 咁樣賣法同跪低有咩分別

要用vpn就會即時少好多人用

中國夠可以用vpn啦，外國用果堆app勁少人用

有乜問題，你係美國佬肚入面條蟲？

中國企業係台灣分部/開公司出既app又點計，懶醒？我就係做野咁啱見過 問你唔起？

ok wor

good gif

真係要封，隻app好似白粉app勁反智，美國而家慢慢食支那咁

In Pompeo we trust

zoom重係支那人控制，老闆叫袁征，咁有無分別。

中國無得反制

重有，如果中國企業估股既公司出app又點計，我又咁啱知d喎 技術上同執行上佢又點做？

咁樣問唔問得呀連登仔 答黎睇下，唔好串柒柒好醒咁屌人先

支那再咁出招，聯同國際（北韓，非洲小國）迫美帝人要翻牆先可以上網

按支那邏輯：多難興邦
按雷鳩鳴邏輯：無左啲舊支那Apps有助支那發展新Apps，係好事來
按刁大大邏輯：美國用石頭砸自己的腳

咁香港所有科技公司咪死哂？
上唔到iphone點做落去？

影響好大喎。

騰訊呢

G持

禁得佢
自然禁埋班網紅 收入

無錢賺 班友 仲下載黎玩咩

安全？

700個價都無咩反應，fake news定點？

sorry表達得唔清楚
我意思即係基於安全理由制裁埋佢
唔出奇

佢地用微信。

外交部：將會反制禁止美國手機在華營運

騰訊網下載。仲有大把其他網站有得下載。

block 到仲有人幫襯 VPN 咩。

唔禁wechat正仆街

多謝carrie姐提我。。。原來仲未有核彈

大陸境内手機不嬲冇預載 google，但可以 root 機装。 apk 就周圍都有。

都係，但我真係唔明點解咁勇敢root機，然後再用銀行/有俾錢功能嘅app，黑客好易hack到入去

開火節奏

好好 唔駛成日係APP STORE見到啲垃圾APP

tiktok比咪即係支共比